小巴入面有冇緊急逃生出口？

巴士：
有鎚仔敲窗，
有太平門

地鐵：
有逃生窗

咁小巴呢？
如果翻側，或者又有縰火
應該點樣逃生？

車窗有幾硬淨唔知，但無鎚仔提供+ 車窗經常開唔到（個扣太實）

另外 窗邊扶手有機會阻擋爬窗

若果小巴發生意外，需要逃生，應如何自救？

車尾？

車尾啊

坐左幾耐?

樓主幾耐無坐過小巴

冇坐過小巴？

地鐵有逃生窗

大鄉里出城？

係啊 平時住喺下面

有手柄拉落黎果個大窗

即係車窗唔預大家逃生

你入到我比一百蚊你

屌你老母 成架車transformer咁自動識解體比你走佬好唔好？

垃圾post

咁如果啲門塞左，例如翻側+後面俾車撞，咁要開窗走佬架嘛

依家喺垃圾車入面，點逃生？

去到堆田區就有人倒你出黎架喇 逃咩生